既然狗咁驚雷射筆，咁一於全民買雷射筆！

唔知幾百支雷射筆同一時間照落同一隻生物到會唔會著火呢

全民觀星！

市民眼中嘅鐳射筆

Po po眼中嘅鐳射筆

國旗上面有五粒星，唔照又點睇得清楚呢

買黎同貓玩唔得既
on9差佬

全民買雷射筆